【緊急】唔該大家幫幫手去周庭twitter轉發同like自己友既comment

周庭post左黑警開槍條片
下面好撚多五毛
麻煩大家幫手like下面黑警衝入人群既片或者譴責黑警既comment

推

十月二 全港起義!

文宣組

push